====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On pourrait distinguer trois grands sujets d ' extension du domaine urbanistique et architectural concernant cette question : — La reconversion des infrastructures routières qui doivent faire l ' objet de recalibrage , telles la voie sur berge à Angers ou l ' arrivée de l ' autoroute A7 à Marseille .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ pouvoir, grand, devoir ]
epistemique :: 3 :: [ pouvoir, grand, devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, grand, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, grand, devoir ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
Total feature counts: 20


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ pouvoir, grand, devoir ]
epistemique :: 3 :: [ pouvoir, grand, devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, grand, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, grand, devoir ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
Total feature counts: 20

